# 1.Converter a árvore apresentada a seguir em árvore binária.
              String pl = "14 4 18 3 9 16 20 7 15 17 5".


 
SOLUÇÃO:

public class AvoreExercicio {
	No raiz;
	private void inserir(int valor) {
		if(raiz==null) {
			raiz=new No(valor);         //( x )  raiz
		}
		else {
			No novo=new No(valor); //( 2 )  raiz  //( x )  raiz nova
			inserir(raiz,novo);
		}
		
	}
	private void inserir(No novo, No raiz) {
		if(raiz.valor>novo.valor) {
			if(raiz.direito==null) {
				raiz.direito=novo;
			}
			else {
				inserir(raiz,novo);			}
		}
		else {
			if(raiz.esquerdo==null) {
				raiz.esquerdo=novo;
			}
			else {
				inserir(raiz,novo);
			}
		}
			
		}

}
     
2. Desenhe em cima do código:
 

3.Descreva o que acontece com o código:
R:Metodo inserir(um parametro)=verifica a raiz. Se ele ta nula ou ta preenchida.Se tiver preenchida ela vai preencher o e criar um No no lado esquerdo ou direito da avore.
